拓哥連啤酒肚都減埋fit晒 真係人生贏家溝死女

原來係肥嘢本來

依家fit撚晒

啲女俾你溝晒啦

又高大

整埋容就真係無敵

肥仔波